揸長途車提神方法

有冇巴打過幾招話我知有咩方法可以提神

眼訓就飛的啦屌你老母

長途即係有幾長途呀? 冇2-3粒鐘都唔好話長途啦.
飲咖啡. 開勁大聲聽歌囉.
眼訓就楂埋一邊訓陣先啦.

撞次車就提神

一早買定咖啡，紅牛擺車
未眼訓已經要飲定

超薄荷香口膠有用

香港定外國？

自己就香口膠 真係唔得就泊埋一邊瞓一陣

我會打自己幾巴

打飛機

我會大聲唱歌, 或者吹下出面既生風, 會清醒D

含水

用力渣春袋

一拳打落自己春袋

先挑戰警車，等佢一路追你一路揸

同人傾計
無嘅就自言自語 keep住個腦run

打個飛機醒神下先囉

檳榔👍🏻

擔住枝煙

開冷氣大風d吹自己醒神，飲凍飲

聽歌 / coffee

睇你揸咩路，以前係美國果種勁闊既大直路，真係又悶又眼訓，有friend同你一直傾計係最有效，全車訓曬真係得唱歌食煙，一係就是但出個路口食下野飲杯咖啡再起程

叫隔離條女幫手含

一路揸車一路坐蓮後入條女

仲有一定唔好set自動油門，好易眼訓

紅牛必備，仲成日要同自己講野

2-3 個鐘有油站就入去休息下

逆線揸

屌你老母 有飛的我都想

LA去LV 4粒鐘

撞過超精神

呢個有諗過thx

US

就係 I-15

有得諗

我仲諗住set

食 licorice 糖

唔好開冷氣 好易訓
開d 嘈到仆街既歌跟住唱

出面會凍所以開冷氣機會唔大

你冇朋友可以同你輪流揸?
如果冇同埋你真係冇開過咁耐車嘅話 可以試下唔好set cruise control, 開窗/大啲個冷氣, 播歌唱下歌, 有中途站就去下廁所順面行兩個圈
但係其實4個鐘真係唔算太耐 唔洗太緊張 如果有朋友一齊去hehehaha傾下講下就到 巴打加油
利申：試過一個人由Philadelphia 揸上Toronto

咁我講樣野俾你聽，你就會好撚醒，我以前學校有條友就係揸去LA訓左炒車死，香港人

美國啲公路好多都係大直路 長途真係要好小心

叫隔離個大隻佬幫你含撚

咪撚害死其他人啦屌你老母個閪

買罐5-hour energy shot
堅有用
我之前sf開去la都係靠佢

4粒都長途

我係驚夜晚揸返LA會訓教

4粒鐘揸車唔係長途係咩？你用坐車黎計定你係職業司機?

Rip

入休息站訓下落車買枝野飲已經夠換氣
想直踩只會增加炒車機會

4粒鐘唔長途？ 我覺得平時塞2粒鐘車返屋企已經好長途

塞車都好D，郁下停下，唔會咁易眼訓

愈慢愈易俾自己機會瞌眼訓
以為唔踩油就唔會撞
撞左先開眼就太遲

唔撚係掛，嘜道理黎？唔踩油唔撞？有無車牌架

自動波唔踩油咪行5km左右
慢慢向前推
塞車前進你諗住踩油？

咁唔會一直均速掛，有時快有時慢有時停，你個問題我真係無遇過

我唔係住香港
可能因國家唔同

你架車唔夠氧氣呀 開哂啲窗同教入生風啦

眼訓就泊埋一邊恰返十分鐘

租 tesla 玩下

餓住唔好食野, 同飲黑啡. 到左先唞.

最好既方法，停埋安全地方，訓至少十五分鐘
一陣又搞單大巴⋯

踩快啲 快到自己唔敢瞓

坐你老母車

2-3真係好難叫長途 樓主可能講緊美加8以上

打丁

AGGER. 2-3個鐘其實係好短下.
提神方法真係訓到夠先楂車. 訓教前楂車真係好難捱.

搵部電話播周星馳
或者其他你熟到齋聽聲已經有畫面嘅戲
唔使睇, 聽就得

諗起之前有段車cam片條友打路揸車一路打J

坐你老母都得

有朋友呢到飛車去溫哥華都要8個鐘 不過有YouTuber做過實驗 sleep deprived 揸車係差過藥駕

拍埋一邊打個靚J 過多陣眼訓再打 如此類推

sleep deprived 試過一次.
真係超危險. 真係好似遊魂發夢咁. 平時楂慣楂熟30mins 路程, 好似楂咗2-3個鐘咁.
一路楂一路講, 咁遠既? 點解仲未到? 咁遠既? 點解仲未到?

眼訓就飛車啦屌你老母

一路渣一路比人渣

聽eurobeat

揸之前做下運動跑下步先

我一知自己開始眼訓
就會開始播歌一直唱

叫隔離位果個不斷同你講野

食煙 set個歌單 自己最鐘意既歌
唱歌
利申 前日楂完4個鐘

係咪Seattle 去 LA
我可能識佢

冇用，重攰

試過廣島揸番kix 5個鐘都攰到想死
想像唔到北美超過八個鐘會點

上次去加拿大諗過Quebec City揸過Toronto
後尾老婆反對結果坐飛機算

Philadelphia上Toronto算遠?

舒適溫度低一兩度，空氣流通，頂到4個鐘
8個鐘嘅話真係要停一停gas station，15分鐘break，
energy drink 藥力兩個鐘，之後會勁眼訓，自己小心
分開飲少少應該頂到第7 8 個鐘

我只係試過最長6個鐘，美國

佢個條路8個幾鐘wo，我覺得算遠呀 唔好愈吹愈大好wo 雖然呢到連登

講真, 起碼10個鐘以上先可以叫長途

要間唔中開窗換氣
長開冷氣 車內二氧化碳濃度愈黎愈高
個人會愈黎愈眼訓
開窗換下啲鮮風會好好多

留明睇cross state 唔算遠

利申試過日本自駕遊揸左九粒鐘
不過中間有停景點參觀

白花油搽眼袋位又或者搽春袋底

唔係，不過依類事美國大學生經常發生

上次Toronto落Atlanta去NRA同睇trump都唔係太遠
下次想Toronto去Alaska

對眼開始OUT-FOCUS就要停車, 又或者叫FRD幫你提神(一齊唱歌/傾計)

哇，好撚MAN呀

扑野

揸快d 揸到180你就唔會眼訓

白花油搽JJ

白花油搓袋底

無十個鐘都唔好話長途啦

LA去 LV 都叫長?

聽過個方法係含住啖水唔好吞
未試過

上次高速公路係日本差啲訓，唯有去休息站訓

刺股

開窗大叫

以前聽 迪偉講過依個TOPIC
佢話最有效既其中一個方法: 打 飛 機
但記得唔好打到射埋

早兩個月係SD去LV

飲支津路

有無人試過LA揸到NY

養好精神為首要點，有好精神就唔怕

無精神情況下，就播啲自己鐘意ge歌，最好帶動到你/跟住一齊唱，悶就轉channel 聽電台聽eng pop

唔好開暖氣，keep住個人凍，無咁易攰

睇你個人喜好，ready支monster/Red Bull 咩都好，其實有糖份就得，一攰就飲淡

真係攰，千其唔好頂硬上，叫你朋友幫手gps搵個油站，去下廁所又好，行下都好，特別係開夜晚，唔中途休息下好易出事

利申：成日一個人凌晨LA<->SF，呢d野開得多就習慣

祝旅途愉快

打丁, 但射之前要停手

射完仲眼訓
你有無試過

4粒鐘
10000開始，-7係幾多？一路減到0
未到再計過

上次去歐洲自駕經驗，3個鐘以上路程最好分兩段揸，中間行到咁上下去買下野食飲杯野，或者真係揸快少少，增加腎上腺素分泌，不過就預咗揸完成程休息返夠先好再出車。

或者一路揸車一路鬧下啲蠢人，愈鬧會愈興奮

追下d揸得快既車，踩下就ok啦，揸7個鐘都無事

成日渣車去mel brisbane，都係不外乎飲水，咖啡呀，食下糖。打下自己。再唔得就真係要停車休息下。

叫條女幫手揸好過啦

恰陣係最好既方法 就算10分鐘都可以好醒神

我SF去LA都4個鐘
利申：black Friday 零晨，I-5 全程120mph

刀仔拮大脾

一眼訓就去休息站訓十分鐘

食要吞既零食 （香口膠𡁻𡁻下 對我無乜用）

呢個真，當正架車係K房咁。不過都要記得唔好唱得太入神，睇住路面！！

美國有一部份人返工每程要3個鐘以上 一日來回6個鐘 4個鐘車已經係唔算長途
btw 揸車前一日早d瞓抖足精神就唔會恰眼訓

Tesla都唔夠電由LA去Vagas

行港豬澳
用舊磚壓住油門就可以隨便瞓

我覺得最易眼訓係跟住前車係公路行
又唔係塞車, 只係多車

搵條女含住渣
包你醒神

一部份即係幾多%左右？十個鐘先係長途車？
我係美國長大，但睇落我果個美國可能同你果個美國係平行時空

唱歌真心有用，不過只限獨自一人時

Portland->Eagle Bay(Kamloops, BC旁邊)
8個幾鐘車程中途休息、食飯加埋將近十個鐘
基本上有七個鐘係我揸

我準備咗
- 唔同口味嘅牛肉乾
- 薄荷香口膠
- 酸糖
淨係飲水，但唔會飲多
費事要額外停車去廁所

除咗野食同野飲
耐唔耐開少少窗
聽歌間中轉冇聽開嘅類型
撩人皮

不過最後都係會攰到死

夜晚揸真係好易訓
澳洲試過差d 奶野
全程來回6個鐘 即係去程日頭我已經揸左3個鐘
玩撚左成日 回程條high way 揸左成粒鐘飛住去都好似見唔到3架車
好在隔離個fd 唔敢訓睇實我

一路唱住歌囉,眼訓就真係唔好揸啦,一陣真係出左事就大吉利事,揸車都係小心D好

揸車要考牌
含撚唔洗

最長連續揸過17個鐘長途車，中途只係去過廁所。三餐喺車或油站食

係美國揸長途車
開晒黃子華棟篤笑聽
對我幾有效

san francisco 去 LV 10個鐘停左兩，最長連揸5個鍾，不停食野係最好既方法，買定十幾個in & out 再加零食，wasbi 花生係最正

播住啲撞車意片黎揸

播住啲撞車意外片黎揸

諗住同你最想扑野條女扑野

揸 Tesla 開 Autopilot

不停唱歌

泊埋一識訓一陣

天氣許可開天窗 比多小小生風入黎
每過一個休息站 都落去行下all下尿
買d暖飲品
我覺得落車行好緊要 有時15分鐘 回完氣
夠你渣兩三個鐘
渣過幾次長途車
大阪落白濱
東京去大阪
真係攰既 泊埋一面休息下
夾硬黎又危險又辛苦
你合埋隻眼幾秒已經可以無命
一有想合埋隻眼感覺就要停

睇死神來了